近年最完美嘅政治操作

回應林鄭炮轟蔡若蓮喪子大字報

教大學生會會長黎曉晴又在記者會指出，特首林鄭月娥及教育局局長楊潤雄對於奚落教育局副局長蔡若蓮的大字報，不但予以譴責，而且都用上情緒化的詞語如「冷血」及「涼薄」加以斥責，但對於奚落劉曉波的標語，教育局局長只作出譴責，而特首則未有回應，黎曉晴指特首及教育局局長對於蔡若蓮及劉曉波的態度大有不同[69]。

今次點回應好？

馬時亨條撚屌反應180度轉變

哩件垃圾

點睇

Peter攞料不敢面對

( Show Blocked User - Peter攞料 )